衲dee去供奉東條大將軍都係得幾粒草餅

依家條支那佬去放火，天皇就賜佢餐餐食日本嘢，公平咩

應該要送狗賊返支那受刑